CCTVB做一套關於5G網絡的居心

現時大部份5G網絡由華為提供，又係一個刷鞋節目！

都吹左幾年
好多野未有5G一早已經做到

吹緊中移動

見親中移動就知伏 又慢又紅底